想轉行做IT, 請間香港有咩Bootcamp比較好

Xxxxxxxxxe,Txxxy Axxxxxy邊間認受性高
讀完一出黎有兩皮

唔好做it

跟我學

好地地去IVE 讀high dip啦

失業毒男係mon post狗？

識唔識尊重人？

Coursea

唔識

咁仲學人讀it?

唔讀直接做都兩皮

考aco仲實際
唔洗驚中年失業

有咩關係

膠玩得多就煩㗎喇

睇cv有寫呢啲in都唔會in

唔好傻

Bootcamp完全無用
要俾學費不如直接讀hd正正經經拎張cert

如果讀完做IT即有兩皮人工，大把阿叔丶阿嬸丶新移民去讀，香港邊會有窮人！

好明顯大家都未儲夠氣陪樓主玩膠

如果你肯活到老學到老,咁你咪轉行做IT

轉行做醫生仲好啦

讀過x記

伏唔伏

我唔係IT出身，覺得ok

Uxxxx最勁

我諗緊辭唔辭職去讀好
咁你而家係咪轉咗行？